機場請走，快，洗頭車洗頭機洗頭船。

快走啊。斷網斷電，真係死人。